Dormir巴打現況如何 啲post沉晒嘅

冇追開post聽講有人報咗警

嘉鈴巴打留名

走啦

真定假

我好驚

不安

推 不能只有我看到

侵侵

做咩

無野 你可以退下了

一拳打你入icu

我懷疑有

點解dor巴咁癡線都識到女

唉

串親我

點解我無女

因為你唔係癡線毒撚

乜我唔痴線咩

唔夠癡

我自己接受唔到

Dormir來了